發夢天水圍狗屋門口兩棵大樹

秋天到 小心山火 煙令狗睇唔到野

推